下期Jump有全職獵人新情報，係咪會復刊？？？？？？

搵人代筆啦⋯⋯
on9富奸
成個ip俾你拖撚死

嚟喇嚟喇嚟喇

直接宣布完結把啦

暗黑大陸講到咁大真係唔知佢點完

莫過於小崗同唔知邊個大佬既護衛打左一場激烈嘅仗之後暈左，醒返之後就見到老頭係側邊望住個柴火，然後老頭見到小崗起身就同佢講返乜事，一邊bbq一邊zoom上天跟住完

MHR唔會咁快打完掛

以為講緊搵工

對上一話係幾耐之前

講到大無所謂, 因為我覺得佢有料會寫得好
問題係連出都唔出, 我求下佢搵人代畫啦

佢大撚把錢你急佢唔急

個ip係佢既 佢鍾意點玩你理得佢

鬼唔知咩
冇咪唔撚睇囉
有寶咩

但咁有骨氣富奸咪撚收d週邊分紅呀

無佢就無獵人 點解佢唔收得分紅

我明屌佢停刊拖住唔畫 但係屌佢收分紅係咩邏輯

Hxh 算啦 打完蟻王當完咗
條友都成50幾
仲畫落去咩

乜撚嘢邏輯黎

hunter人氣真係keep住咁高都冇辦法
太易入口 大眾口味得黎又全方位都兼顧到

暗黑大陸唔係問題
問題係島都未上

世界觀正
可惜佢太有錢 如果條友輸到傾家蕩產 就會出
不過冇可能

每次復刊都要從新睇返一次

佢老婆賺到笑

畫多過5話先再講啦

淨係王位戰都有排講
幾時先到黑暗大陸

美少女戰士+HxH+幽遊白書，仲肯畫都要跪佢

本身都有錢女

你肯俾古拿比加落船未船長

收到風
咪2022年動畫化 暗之大陸篇 應該得十二集
有fd 係日本佢親口同我講

推呢個

最好消息唔撚再畫

其實改出小説重好

慢慢都無左熱誠啦 講真 新既fans 又唔多
得返我地班老鬼靠回憶睇下

未完蟻篇個時就當Gi 完左見返老豆

佢係咪做動畫社先
如果唔係就咪鳩up

其實開始吹大左
念系統係好吸引
但暗黑大陸成件事吹得太大又亂，唔係因為hunter個名真係唔會睇

應該唔係新連載啦？
如果係應該直接講黎 draw 你 attention?

唉真係希望佢長命百歲，或者起碼寫低哂個故事大綱俾後人 ....

你未唔好睇，你唔睇大把人會睇

佢從來都冇話自己有骨氣，佢日日喺屋企打機unun腳收錢不知幾開心，唔使用都有錢使乜講骨氣

佢有美少女戰士加幽遊應該真係唔駛憂

唉不過講真佢咁拖法好唔專業囉 ...

唔好俾希望我

覺得佢厭倦左畫既有主角群
為左有新鮮感畫落去 愈加愈多角色(堆王子同保鏢) 係念能力度注入繁瑣規則

以前果種拖一年出10話都仲可以接受嘅
記得上次休刊到依家好似都2-3年

12 10王子死左？
我記得好似係

8都死左

4 王子吹到咁勁都唔知點收佢皮 ...
又要照抄個黃金體驗鎮魂曲出黎 KO 佢？

佢死之前畫唔畫得完

正想講！

睇爭王位真係慘過溫書, 短時間內爆一堆新人物出黎, 有D個樣同名都未認得就死鬼左, 一係就休刊休到唔記得晒邊個打邊個

係先算啦

雖然富奸講故事精彩 但感覺上讀者就好似成日比人撚狗咁

屌你老母搞到我又愛又恨 食屎啦富奸

成日都係到諗點解富奸唔改出小說算

漫畫外判比人畫算9數啦

富奸用心良苦，休刊比大家有時間背好呢個原素周期表

唔係不嬲連載10話就停一次

王位爭奪戰之後仲有黑暗大陸
唔信富奸有咁長命畫得完

愚人節過左喇啵

腰斬吧

chi lun sin

有生之年

岡見返阿爸之後已經當佢完左

都唔記得講到邊度啦

而家仲喺郵輪？

過咗幾多年

係砍頭。。唔係腰斬

就咁睇 第三王子同第九王子嗰老母係最稱職嘅皇后
一個係科學家 一個係有親和力嘅王族

代寫陣味就唔同啦

搭船搭左差唔多十年
古拿比加都變阿叔了

有生之年仲見唔見到小岡

斬撚左佢啦

相比起王子爭身家 幻影旅團覆桌 有冇人更想睇前副會長同大岡老豆果條線 寫到副會長性格黑暗 能力一定好特別

原來獵人協會選舉已經係十年前

白書

佢休刊我真係冇所謂，已經冇晒感覺

只好唔好爛keep到個水準就得

希望佢死之前可以完到啦

仲有王位爭奪戰
畢索加對旅團
尼特羅會長之子
小剛老豆個老豆都係大陸

張圖唔update, 王子都死左三件

真係出先再算

你咁講第一王子都係啦

耐到已經唔記得船上啲劇情

除左蟻王應該就係佢最bug, 兩隻念獸加預知未來

望一下龍珠超
再望一下一拳

搵人代筆？

美食的俘虜都講到美食界好大架

是尻但啦，垃圾漫無人想知

再望埋 boruto

獵人出翻 上神台
巨人又落返神台

十年？時間過得真快

出新game/ 劇場版

富奸一邊打機一邊用口講，
旁邊搵人一路聽一路記低，
然後出小說，
我諗係最可能實現嘅方法了

終於有得睇四王子

古拿比加繼續做主角 岡唔好出場呀

可以落船未

多謝富姦,皇思浩蕩
祝你萬歲萬歲萬萬歲
願獵人永遠長存

是撚但啦 唔會再追

我又想睇下佢10話內點寫到岡點鹹魚翻生

我哋呢道唔討論暗黑大陸嘅
有咩事到咗假想大陸再討論

得㗎啦
嗰時蟻篇咪又係咁講
到時暗黑大陸篇完咗咪又係話當暗黑大陸篇完咗

東巴毒殺confirmed

未得閒update, 屌，notebook我都換左兩部，都仲係呢個表份excel都唔知仲喺唔喺度

溫書post
全職獵人 - 王位繼承篇整理 (更新至390話)

你就係完作者

最細個王子都長大成人有力反擊了

MON HUN岩出點會復刊
最多動畫化

係

全職獵人 - 王位繼承篇整理 (更新至390話)

神啊
呢個表我耐唔耐就睇㗎喇

暫時未有一套漫畫既能力描寫正得過念
利伸：由細睇到大

最唔稱職既漫畫家

自己建立嘅嘢，自己享受返叫做無骨氣？
咁你返工賺到份糧都唔好用，無骨氣呀

全職獵人 Hunter - 王位繼承編整理

4王子比佢再練落去可以瘋狂睇到未來太屈機

新情報宣布繼續無限期休刊

獵人四主角輪流出場 岡個故事都完左

讀緊書開始睇hubter hunter
唔知到退休之前可唔可以睇到結局

宣布腰斬?

畫一陣又拖

唔洗出版都可以一路賺錢，有咩咁死

朋友15歲開始睇，個仔就嚟15歲

富奸周期表

自從千字文之後冇咩睇，10,13王子個樣咩事

死之前究竟睇唔睇到結局

今集要爆主線好快

起碼儲夠100話先會睇

仲有古拿比加要奪回四王子手中族人之眼

唉，寧願佢爛尾都好，埋筆好唔好，有預感有曰會新聞見到富奸個名

有生之年見到古拿比加落到船就滿足

如果有禁制令唔俾佢打機可能有少少機水

有預感Hunter會好似幽遊白書咁，
求其了個結局當完咗

幽遊白書後期睇得出已唔想再寫落去
Hunter睇得出富係重好比心機寫

獵人啲打鬥先癲

團長打希索加

頭都諗爆埋

到底呀富生仲記唔記得自己畫到邊..?

唔需要完
吹到吹唔到咪又停刊

有傳話佢一早想結束
但係jump唔比
加上大部份錢要去交稅
所以佢唔想畫

不過唔知堅定流

多字到無心機睇

啲王子同啲護衛太多, 個個都好似路人雜魚咁既樣
到依家印象最深都係四王子個能力屈機

講真，我已經完全唔記得晒啲劇情

只求佢完咗個故仔
爛尾都冇所謂

屌你

劇透撚

對富奸仲有期望嘅人係咩心態

痴撚線

腰斬

其實個時咩事要斬佢
未入美食界我都覺得幾好睇

都係跌排名㗎啫
去到沙迷宮之後就覺得麻麻地

要儲一百年

第四同第七王子
勁比心機畫

如果當黑暗大陸係GI/ 蟻篇
咁而家就係做緊拍賣會/ 女王篇

應該話念呢個概念, 後世漫畫有意無意都會拎黎借鏡
成日都會見到相似嘅概念

皇位篇，太多編幅講2打6能力，太拖

想買500蚊畫10話收手,有冇莊受

你就ON9
人地號稱史上最自由漫畫家
訓住教打緊機都係賺緊錢
你吹咩?

個人覺得咒術唔差
似吸晒火影+獵人d精華

係就咪撚畫暗黑大陸啦

no source no talk

嗰陣都停下連下
先捱到蟻篇完
我D 十手佢停咗幾耐刊

當佢以平均一年5話嘅進度
佢仲有30年命嘅
應該有150話嘅
不過佢個平均連載數
好似越嚟越低

又係wor 馬上風
一個預知 一個死左搵替身 一個有力量 一個跌金幣 仲有一個有智慧

會唔會最後係可以空間移動 或最細王子贏

唔係腰斬應該要600期先收工
鹿個山洞講都唔多講
藍色尼特羅 之間關係同飛船未講就收皮

係咪最近冇乜JRPG game出？
所以得閒畫草稿

又要重頭睇一次
都唔撚記得啲劇情

烙印戰士 定係獵人會完先

第一王子同金幣應該係啲愈後期愈勁嘅能力
相反個弓箭仔就愈後期愈廢
應該好快俾人隊冧

畫兩集 停兩年

轉寫小說寫完咗佢算la
横掂d字多撚到同小說無分別
尾田就一格畫到花到唔知畫緊乜
佢就成格都字

又要溫書啦

佢係講明唔滿意政府收佢咁重稅
自己又有錢
咪想做就做，唔想就停
兩公婆又幾世唔憂
佢仲出都係一為興趣，二為救jump
出親都即刻頭三位，人氣超勁，又真係正

150集小說 應該收到個尾嘅

畫草稿佢都懶
點會寫小說

想睇半藏仲有咩技
仲要睇4王子同古拿比加會唔會打
仲想睇里昂里奧會唔會勁啲

仲撚屈過百式觀音，百式觀音都係極限壓縮體感時間，佢直頭暫停左去睇未來10秒發生咩事

寫到咁比我感覺後面一定有黑馬出現

發咗達邊個想打工

但要用絕喎

佢雖然中意打機 但係腰痛都係真
無記錯既話佢話最痛個陣屎又屙唔到 醫院都去唔到

十年前我問緊有生之年見唔見到古拿比加 宜家掉返轉

佢一路10話停一停
10話又停一停咁出
不如真係停撚左佢啦

四王子杯臭水代表佢係咩系？

一秒可以打好多個combo 十秒打死左人啦

成套野好多角色都畫到嘍囉咁，到終於出場顯身手又真係比人秒撚左，好似愷特咁

你諗下蟻篇衝閘嗰五秒

成集講幾秒內發生嘅事

第一次睇真係幾震撼 小光毫不猶豫咁衝真係型撚到

愷特連招都未出齊就瓜咗柴

富慳不嬲唔跟正路

我覺得頭四個王子機會唔大

tip個bb仔 佢媽又識念 又有古拿比加

個bb就唔洗講，我諗堆廢柴王子實有個爆出

其實一日未畫都唔存在吹大咗呢件事
又或者佢發現自己好似吹大咗所以唔畫

日本有個人,每日練一千下直拳,直到復刊
佢終於可以收山

一日唔完黑暗大陸
都唔會睇返

仆佢個街見到樓上d人講王子能力，我真係唔撚記得哂

可能係動畫化咋

蟻王個時都話佢吹太大收唔到科架

就係 in富堅we trust

依家唔係吹唔吹嘅問題
係根本冇人預佢會畫得完黑暗大陸

我賺夠了 享受人生

就算畫到落船仲有成個黑暗大陸未畫

富奸就係咁，好鐘意講d又唔講d

白書咪就係比人迫到棄

本身魔界大賽都唔撚話

直程輸左！完！

大把驚玩啦

蟻王最多係能力上吹太大
但暗黑大陸係連個世界觀都吹到好大
剩係十二支十四王子念獸守門員呢度一大堆未知既野都唔知畫到幾時